有冇人可以燒賭默和也篇局one poker 既結局比我

貧僧就黎唔得啦

話比我知你個墳係邊

宜家幾比幾?...

開鋪牌要開n集

福本老賊 連霸王傳零第2部都爛埋
明明第1部咁good

哇屌 終於分左勝負